隨著創傷的加深，我越來越感覺到的是，雖然我的身體存活了下來，但曾經的自我卻失去了它的生命。 拉里·麥克默裡，獲獎小說家，打破了他家鄉德克薩斯州的神話，於2021年3月26日去世，享年84歲 
 Nest Audio音箱不像一個塑料筒，而是更光滑，就像一個裹著毛氈的7英寸藥丸。 以下是谷歌的新Nest Audio音箱的樣子 
 他覺得自己的身體變得軟弱無力(就像高速電影裡的花枯萎一樣)。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 環保署認為，如果油價下跌，國務院沒有仔細考慮這條管道的影響。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 無論他對政治感到多麼沮喪或失望，他都從未表露出來。 馬里奧·庫莫，總是把我們推向光明|邁克·巴尼克爾| 2015年1月4日|每日野獸 
 我從沒對總統職位有過這種感覺，你可能知道。 馬里奧·庫莫，總是把我們推向光明|邁克·巴尼克爾| 2015年1月4日|每日野獸 
 這是他自1975年以來遠離外界後為數不多的熟悉的事情之一。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 她臉紅了，為自己的聲音和不習慣的坦率感到陶醉。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 直到最近，熱那亞才部分感受到了這種新動力，但即使在這裡，進步的步伐也很明顯。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 所有人都感到奇怪，好像有什麼邪惡的東西潛入了他們的生活，他們非常興奮。 homestead |Oscar Micheaux 
 他讓我想起了一個過去的魔法師，我覺得只要一碰他的魔杖，他就能改變我們所有人。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 她對這奇怪的事情感到驚奇和懷疑，覺得雙腳像在地板上紮了根。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登